呃人呀，臨收市又牛左

牛埋右

聽日又數錢

殺下牛仔又升返
打和~

數豬左幾錢

又FATFAT